[待fact check]疑似警嫂群組對話流出 建議開槍、打至殘廢、強姦女示威者

沒有警察家屬是無辜的

沒有警犬是無辜

真係狗口吐不出象牙

惡過狗

係真就點？預左啦
唔好浪費精神係呢啲地方
想分散你地注意力 唔好中計

根據三倍法則
佢哋咁講會三倍報應番落自己到
希望佢哋冇講

好恐怖班狗嫂

仲要話做人阿媽
等時啲小朋友咪似足佢老豆老母囉

知己知彼，儲住度火好緊要，
係真就應該大聲講，咩預咗on9

推

香港警察家人想畀人誅連九族即管可以試下

警方家人真係好需要被關心

一早叫你地出解放軍啦 依家先諗開槍 戒鹽未呀

唔緊要，講要做得到。到時誰大誰惡誰正確，睇下邊個多人啲

On9

依家係要大家記住狗隻同狗妻做過咩講過咩
唔好事後就咩都唔記得晒
等以後清算返呢班地球渣宰

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

一開始真係覺得禍不及妻兒 我諗我都開始信
禍必及妻兒

我依家真心信藍絲冇腦。。

咪好 成家一齊落地獄 齊齊整整

真係姦起上黎，睇下邊邊人多
講野都唔用腦

所有黑狗家屬，全族都要死無葬身之地，死左都要照批鬥佢地

當黑警開槍殺第一個示威者，肯定就會有人控制唔到情緒要報復，200萬人0.1%都已經有2000人
示威者可能打唔贏有槍o既黑警，不過全港幾個警察宿舍係咪好似要塞咁銅牆鐵壁？黑警家人係咪又好似黑警咁好打或者有槍？

用腦就唔會嫁比閪警啦